你走幾多支飲筒都唔撚夠還你搭一次飛機啦

香港飛香港

環保撚出面進場

但係airplane 唔會插喺龜龜個鼻鼻度🥺

飲筒好地地都唔會插得入龜龜個鼻鼻度

飛機唔會插入海龜個鼻度

但海象會跳崖